【學術研究】點解男屍要掟落樓？女屍要掟落海？

男：

畀人暴打，多處骨折同瘀傷，
掟落樓可以掩飾呢d證據

女：

畀人強姦，陰道撕裂、留有精液

掟落海，全身肌肉發漲、腐爛，

可以掩飾呢d證據

唉屌 好嬲

好心up

所以點解呢排浮屍一定係女性。跳樓/墮山就一定係男性

有無醫生連登仔幫手講幾句

讀緊醫或護理都得，提供下你學術性/專業意見

幾有道理 我恨我讀得書少

對抗警暴，1011 十八區開花

最重要嘅係尋日爆出嚟嗰單個死者係全裸，肯定係俾人搞完再拋落海

樓豬係著名 on9 仔 + 分化撚

敵人咩用意 吹緊咩風 玩緊咩手段

連登仔自己用腦諗下

雖則有d冷血 但好想幫死者沉冤得雪
如果係在行嘅人處理屍體 而又唔想俾人知嘅話 唔係應該將手腳綁d重物再掟落海咩?? 呢個位諗緊都諗唔通 點解要俾條屍浮返上水俾人懷疑

就係要你懷疑，想你驚，但無證據

推

休息撚：要等至少5日, 先可以回應行動
(比時間黑警部署?)

手足們RIP
香港人反抗啊